林鄭怒斥醫護「害群之馬」下令醫管局炒曬全部罷工醫護

特首辦向中央呈交的疫情報告中，特別提到香港史上最大型的醫護人員集體罷工事件。政府在報告中貫徹強硬立場，除了將發起罷工的醫護工會形容為「害群之馬」、扣上「反修例」帽子外，更明言政府已向醫管局下達命令，要求嚴肅處理組織罷工的員工，不應讓他們留在醫院工作。

報告指，發起罷工的工會（醫管局員工陣線）是由「曾參與反修例的員工」組織而成，意圖迫使政府實施「所謂封關的五大訴求」；最高峯有約5,000人缺勤，包括350名醫生、3,000名護士及1,000多名專職醫療人員等。
報告強調，特區政府一直拒絕介入事件，特首林鄭月娥亦表明毋須與工會會面，而罷工行動最終因影響服務、引起公眾不滿而停止；報告又主動向中央匯報，指政府已要求醫管局嚴肅處理組織罷工的員工，「不應容許害群之馬留在醫院工作」，口徑與中聯辦喉舌建制輿論如出一轍。

由醫管局員工陣線發起的罷工行動由2月3日延續至2月7日，林鄭月娥當時回應強硬，形容罷工是極端手段，表明任何人威逼政府都不會得逞；又曲解工會的封關訴求，強稱全面封關等於同時封鎖中港兩地的貨運業務。
特首辦在是次呈交中央的報告中，繼續批評全面封關是「口號式的訴求」，不少市民被「誤導」形成主流意見；強調特區政府的立場是「堅持不可全面封關」、「不針對內地居民身份進行所謂封關」、「尊重內地當局依法處理出入境事宜」，認為局部封關、要求旅客呈交健康申報和體溫檢測等現行措施更有效及更實際。

醫管局員工陣線副主席羅卓堯指，工會成員有心理準備面對秋後算賬，已設立罷工基金作準備，「只係無諗過咁猖狂，由政府明文要求醫管局（秋後算賬）。」他解釋，醫管局並非直屬政府，員工守則亦沒寫明如何處理罷工員工，涉事罷工行動亦是基本法授予的合法權力。
他又批評報告內描述的罷工情況「唔係事實」，例如終止罷工的原因並非因公眾表示不滿；行動訴求亦與政治無關，「黃、藍都有機會受影響（感染病毒），無指向中國旅客，只係疫情咁啱來自內地，係指向來自內地嘅旅客，咩國藉都包括在內。」認為報告純粹抹黑工會及罷工行動，「想令中央誤判。」
記者 梁御和

記者 梁御和
【蘋果踢爆】
若你有涉及公眾利益、權貴濫權等資料，請以WhatsApp、Line、Telegram或電郵方式聯絡《蘋果》調查組，我們有專人處理及跟進，內容絕對保密。
WhatsApp/ Line/ Telegram：6829 6520
電郵： Investigation@appledaily.com

政府已向醫管局下達命令，要求嚴肅處理組織罷工的員工，不應讓他們留在醫院工作。

即係要引入支那人
香港人自求多福la

飯民之前一直話唔好歧視大陸人

炒囉 睇下邊個驚d

不少市民被「誤導」形成主流意見
cls

最好炒晒佢 唔洗同你捱生捱死 醫護邊度都缺

so what?依家佢地自己識諗啦!
香港人底線係不容任何支那人入侵!

佢試下炒
炒得幾千 其餘果幾萬人都可以隨便郁埋
佢真係炒 睇下會唔會總動員

全香港人唔堅持既後果就係咁
比人抽後算帳

國泰有板你睇

講緊全香港人
唔係剩係醫護
唔好燒到你先識死

唔炒正仆街 支那都唔撚夠醫護

炒幾千人

炒丫，睇下邊個驚

如果佢準備引入大陸護士既話，其實真係唔會驚你

其實幾好
比大家知道一係攬炒攬到盡一係妥協再比人迫到死
仲信罷工自由呀基本法呀認咗衰仔會留你一命個啲真係on9嚟

見一個 燒一個

嚴肅處理組織罷工的員工

咁撚串 如果依家即刻集體辭職咁點撚樣算

支那人依家都唔得閒黎香港啦
又無紅包收
賣藥又無分成
唔好以為香港做醫護真係咁好得架

why驚？
上次咁大陣象結果一成人罷工都無
你估陰啲陰啲咁炒會迫到佢地罷工？

有本事現在炒，缺人手，誰怕誰

炒囉屌你老母

組織罷工的員工
應該係搞手
但參與既都唔使旨意有得升

好驚訝，屌你老母

唔夠一成都搞到個醫療系列收皮咁滯
炒左果幾千人係咪想自己收自己皮?

希望支那呢次死多啲醫護等佢地自己都唔夠用

我覺得佢做得出
而且成本唔大
反正個責任去咗醫護度

要引一早引左啦 洗等到今日

好撚驚啊屌你老母

預咗啦，唔堅持

當醫護狗咩
垃圾777

所以結果係林鄭幫醫護永久性罷工？

都話放棄罷工實會俾人秋後算帳架啦，係都唔聽講
依家應到驗啦

炒

唔會，要救人

本身都唔夠人仲話炒 都戇撚鳩

佢哋根本冇諗過咩後果就罷
人又唔夠多
趁早諗定後路移民好過 反正醫院就實有地方收

咁仲唔快d
民主發達國家等緊吸納佢地
快

俾我講中，3年內大換血。

第一日識佢個死仆街咩

林鄭幾時肺炎死

Pushhh

其實唔會

而家仲要有肺炎
仲有幾多剩

無撚錯
支那人眼裡只有錢
係支那做醫護係一門生意
係香港做醫護真係做醫護
咪以為香港真係咁吸引啦

如果炒咗林奠冚家中武漢肺炎，到時睇下有無人醫佢哋囉

ching邊度睇到醫療系統收皮？
站在HA立場佢點都會話服務受影響叫罷工個啲返去架啦

支那醫護都死咗大半
仲邊有人落到黎

放心，真係唔會

支持

班人閪敢咩

呢個賤hi真係百年難得既一個臭hi

會就唔會復工啦

要炒就快撚啲啦 唔好等佢完左爆發期先炒 最多我捐錢養住班醫護先

「只係無諗過咁猖狂，由政府明文要求醫管局（秋後算賬）。」
天真

萬八人嘅工會得七千人罷, 佢哋自己本身都唔係齊上齊落
難聽啲講句啲醫護自己都當自己友係condom

話撚咗你哋唔團結實輸，如果有3成人你估佢敢唔敢炒

炒炒炒。
我哋香港人想炒鳭林鄭好耐

全部移民去澳洲🦘

可能會 不過未必係短期炒 等完左肺炎先炒

柒婆自挖墳墓之舉

炒囉，睇下點爆煲咋嘛

睇死咪又係想借啲意輸入支那醫護，醫撚死啲廢坑廢老就好睇，死撚埋個醫療個牌頭佢仲撚好

都係好事，至少醫護唔洗再接觸d肺炎人

咁多人你養到咩?
佢哋本身人工唔低架
仲有醫護呢啲係專業 根本轉唔到行

佢地做得黎先算啦，又冇利是收，醫護一個對十幾個病人，佢地平時起上面咁hea，你估香港班廢老好應付伽

會變國泰滅聲

佢入係因為一早講咗要證明佢地罷工唔係因為貪生怕死
你地唔好人講你又講啦好無啊

係就快唔好得把口

Eo1黎，唔升都夠過世

目中無人的極至

死職工盟左膠

岩 炒撚哂佢

攬炒嚟講 我哋唔夠林奠嚟

以為咁就保得住份工咩 秋後算帳你吹佢唔漲
仲要你俾罷工既人屌到飛起

港豬既底線早就被踐踏幾萬次了

你地覺得落嚟果班真係做開護士？

佢一向都可以咁樣玩
要同政府鬥, 你唔玩盡佢邊有可能嬴, 政府拖下拖下就樣樣野都可以當無事發生, 社會自己係會識調節

我係講班黑護呀
比人炒都唔敢集體辭職抗議啦

屌你老母咁你想人地點姐
講完食言同藍絲有咩分別？

快d炒 我仲唔洗賠糧

攬炒啦
最怕去到唔夠盡
被仆街政府清算

話3月送佢走
依家就流出D咁既野

是旦掟啲護士都夠啦
你真係覺得支那唔夠醫護?
係唔夠高質醫護咋
塞垃圾黎香港就得啦

【預言】三年內，罷工醫護將有25%人離職，留低嘅都唔會有前途。

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

一開始就唔應該講埋咁嘅嘢啦
示弱咩

炒一定炒最標青果啲攞震攝作用。。。

佢炒全部工會即刻準備大三罷

諗得太美好啦
係咁團結早就全線罷工逼封關啦on9

保證一定唔會

落到黎到時就會有

繼續攬炒

炒囉

睇下邊個死先
支那d 醫護都自身難保啦

中共：你係咪痴L咗線呀⋯⋯

炒哂咪姐係真罷工

你係咪痴線㗎
冇事冇幹時排急症都排8個鐘呀
輪手術輪幾個月到幾年㗎
本身都負荷唔到㗎啦
護士1對16
床位係長期100%以上爆滿
當然你可以話本身醫管局就草菅人命，本身就有問題都唔理，佢當然可以炒人炒到香港冇公共醫療都吹佢唔脹㗎

睇吓到時點 成班垃圾

快啲啦屌唔好等下禮拜

咁你唔封關搞到中招死咁多人係咪要落真獲度炒

炒幾千人影響幾萬個家庭，呢d陰質野真係冇邊個夠膽做
睇戲都時有發生，比人炒果個報復
咁林鄭真係寄望一家終身都有人保護喇

但我都覺會咁
聽過好多次話護士管理局嘅考牌太難
要求降低標準

會陰啲陰啲炒

我要好沉重地宣佈...

係唔會啊

鎗打出頭鳥

會長副會長 gg

死性不改

好!

點解唔敢, 條友為咗啖氣乜都做得出

就算今日炒曬班醫護都係香港人受罪, 佢林鄭有咩事隨時可以去外國醫

個政府理撚得香港人死, 點解唔敢

林鄭精神 , 天地不容.

你一早封關唔駛搞咁多野全民抗疫喇

叫藍屍名伯醫人啦

後面有飯民搞屎棍

個陣ha同政府分家 今日睇番係好定壞？

快啦！唔炒正on9！

連登仔係咁話炒囉
到時真係炒 你又會做啲咩姐

你老母就G

推

唔怪之得佢會覺得區議會選舉會嬴

原來佢係真心㗎

一來

二來有醫護聲稱
佢做埋人地罷工啲人既工作
等佢地安心罷工

佢知唔知佢破壞左個罷工

又要嚟囚徒困境？

香港人罷工真係好難
利申 裸辭左就快3個月

抄幾個代表人物就夠，其他就一世無得升

咁更加要罷工
對抗暴政！

條7婆係咪癲撚左

唔怪得200萬人要林鄭落台佢無落啦 原來係因為200萬比人誤導 屌你個閪

又要講返句
唔做正契弟

要算賬一定係佢地行先
況且唔可以全炒
一定會聲大大搵人祭旗

聽咗好撚耐其他工會呢？

其實係真要想佢炒
屌你啲罷工有限期罷工，罷罷下唔罷
泛民技倆，算鳩數吧啦

淨低啲藍醫護做多幾人份量

林奠咁強硬 想像唔到私下點教仔
2個仔應該俾個老母教到好撚溫馴
個老公又頂得佢順

無錯 咁樣已經夠 個record花晒

想清洗香港人，等大陸醫生過黎？
大陸醫護有數據顯示一半中肺炎，睇下有冇人理妳林鄭
香港醫療亞洲數一數二，醫生要係最top嗰班先做到，揀大陸有可能係買入去仲要比錢先肯醫人，恭喜你啊藍屍死廢老，你哋成功將自己推去死亡啦

馬上取消香港關係法, 充公所有中共港共官財產, 收林奠兩個仔皮

又唔同喎
依家佢係有支那同黑警撐腰之嘛
教仔唔通用黑警扑鳩佢咩

無錯 落黎果班一定乜都唔識做hea住收人工 跟住遲早爆獲

林鄭到底有冇了解過宜家公營醫院服務飽和程度有幾恐怖
你話炒 HA真係炒得郁咩
一世無得升就比較有可能 不過醫院d工好多本來都係做十年八年都係上唔到位

係罷工嘅時候都大把人講過㗎啦
你要做就做到最盡
唔好下下做嘢做一半就縮返返轉頭

呢個係好錯好錯嘅行為嚟嘅
唔聽
大愛
光環好重要㗎

咁咪聽仆街囉

大家都唔係唔知林鄭月娥呢個柒頭究竟係一個咩人嚟㗎啦
全部有晒告示預演都仲可以繼續咁錯落去
真係唔知講乜好

炒咗有決心罷嗰啲

唔會啦，你當香港奴隸流架？

你覺得佢地好撚醒目？
不嬲係真蠢唔係扮

藉口嚟咋, 真係諗住做埋人哋個份等人安心罷工咁洗鬼入工會

仲有罷工就係為咗令自己嘅工作冇人cover去迫政府跪, 你就走去擔心自己嘅嘢冇人做

最後咪變咗中国咁 唔俾利是 唔醫你 反正佢唔痛

咁你返大灣區懷抱喇

是撚但啦
做得醫護啲奴性真係全港之冠
危害到生命都可以咁左膠做綿羊

其實都係 廢老先死 一齊攬炒

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

反正死都要睇公立or 排急証唔肯睇私家既十個九個都係藍屍廢老,新香港人同支那人
炒既到時受影響都係佢地

鬥氣！
再次證明此人心胸極之狹窄，小人也。

佢夠話唔封關就唔返工, 結果？

就係咁

同佢講，咁你會輸架
佢話，你咁樣太武斷

我收皮

醫生黎
「我地道德底線唔可以低過佢地囉」

港共政權由此至終將主流意見扭曲為被誤導，證明唔靠美國根本無可能達致五大訴求尤其普選

驚閪，有醫護牌直接移民第二到都仲得，洗鬼局限係香港執業咩

炒囉
好撚驚呀

睇下罷工嗰咋醫護有幾勇會唔會大難臨頭各自飛喇
如果真係各自飛嘅話咁其實香港人搞幾多工會都冇咩用
真係團結嘅話就應該炒是但一個都一齊罷工or 一齊辭職鬥攬炒

抄撚晒佢lo, 明天又出新聞稿澄清冇呢d事

Agger

學埋晒共狗嘅奶閪口吻，去指責支撐公營醫療體系嘅專業人士
咁叻咪自己拉大隊，成個政府班子落去前線做啊嘛
林鄭係一隻棋黎架炸
整走晒罷工醫護反而令公院中空
人才盡數流去市場
“海外” 醫療團隊來港不是夢

要炒就依家即刻炒
睇下邊個大獲d

快啲全部炒唔好等，你估醫院最難頂係肺炎時期？而家肺炎啲人全部有事都唔敢入院，平時流感高峰期先係公立醫院真正壓力測試

利申:罷工黑護

你不仁 我不義

醫護全部移民囉

聽講僱主冇提供足夠既安全炒人係犯法

無錯
咁就有得玩落去
九巴工會咁

炒人但工會唔行動又係輸

問題係佢地過唔過到自己果條高高既底線

會員投票決定復工
再罷落去有意思？

真心望住香港一步一步
俾班新移民同支那吞食
心痛到仆街
迫到香港人今時今日咁

比中共更加不滯啦已經
以前唔明非洲啲國家點解政府可以咁廢咁貪污，依家香港都有一個

炒曬 然後引入大陸專材 咪係佢嘅計劃

上面班傻仔仲話好

連我阿媽（一向中立，甚少評論負面意見）依都唔妥佢每次見新聞一報都屌柒婆

林鄭真係死臭雞黎

咁隨時要同醫管局打官司

咁就仆街

炒丫
攬炒arrrr

即炒係咪通常賠一個月人工

唔通只有勇武解決

都唔知點行

講到底咪定左條底線俾自己囉...
做又做得唔切底
怪就怪香港太多港豬奴性太重

快啦，唔炒正契弟

不過支共痴撚線，要同我地對立會唔理大陸人死活

左膠上腦，害人害己

快點強姦我
利申：罷左工的醫護

最冇意思係投完罷一個禮拜再要人投多次
之前大把人屌，入工會就係已經授權咗你代成員去bargain，唔認同授權佢係唔應該入工會，依家入完工會仲可以有分歧要投票，噉個工會冇立場冇力量去bargain嘅，點解要成立？一人寫一封信唔好？

其實唔一定成事，醫委會好可能會保障本地醫生權益同政府死過

道德底線, 佢哋幫班狗隱瞞強姦示威者嘅事嘅時候唔見佢哋講道德

不過冇所謂啦, 今日林鄭比咗堂震撼教育比佢哋

人地諗住都想辭職唔做你走去炒人

秒咗

奴性重既係唔肯罷個班
HAEA可以做既野都做晒 仲話佢地做得唔徹底
係咪罷到得返支莊自己罷先得

政治
佢地唔識

道德大愛
底牌盡露
注定賭局會輸

係就快喇，過幾日或爆栅喇

一次性幾千過檔去台灣就攪笑,到時醫院人手肯定到處搶

依家最緊要唔好淆唔好退

膠乜撚
姓羅果件前學聯人

仆你個街 你老母林鄭

又交做假報告比中央

醫護心理壓力大過巴士司機嘅
不過同時影響力都大過巴士司機
佢地一跪其實成個醫護工會等於廢左
所以講真其實唔到佢地唔過自己條底線
一係佢地覺得輸都有咩所謂囉
呢次係第一次97 後咁大規模同咁多人支持嘅罷工
如果個後果係咁慘烈嘅話我諗都唔駛諗住其他行業會幫手罷

主要唔係呢個問題 醫護唔係驚炒
係驚佢唔炒 要自己resign 倒蝕幾十萬
其實大家都不知幾想俾人炒 咁先有錢拎
林奠真係唔識架

入工會代表同意比晒權力committee做咩都得？
咁投票黎做咩

炒撚灑佢係咁醫死人就好

收下皮先啦分化狗
甩P嘅Ac買少見少好心你就慳啲使

永遠自先係主流

大陸重有醫護咩？搬咸魚就大把

壓力呢樣係明白既
但係我覺得跟住會好慘

輸左賭局都未心痛，最多可惜
但係佢地跟住會點

等林奠落台，無黑警保護，睇下邊個秋後算帳邊個，我驚有人落街都落唔到

呢d野，689 都係講下

佢真係做，點解會咁撚蠢

其實冇公立
咪去私人到做囉
你依家公立醫院好高人工咩
講到炒哂咁把炮

搵大陸醫護醫班閪警囉

香港人自己建立黃色醫療圈，自己人醫自己人

屌你老母收皮啦林鄭月娥

林奠：中計，圈套，謠言，誤導

佢不嬲都係與民為敵係要同人作對

應該會去外國，外國手足做野

條爛臭閪就快眾叛親離

送埋D狗屎垃圾

從一開始個女發言人講野唔夠堅強就知個霸氣已經盡失。

仲有得救嘅
炒一個就罷工or集體唔撈
不過關鍵係睇下佢哋有冇吸取到教訓

誤導變主流

屌佢唔諗下點解果啲會變主流
佢咁廢解唔到畀人聽，下？

政府似乎會寧願推病人去死都要員工絕對聽話

最後一著咁制
但一定要夠狠心決斷

醫管局一定同佢地鬥賤鬥無底線
由得病人死

又想要民意
又唔肯封關
仲話想幫湖北港人返香港
屌你老尾我係藍都變黃啦

佢係真係蠢

唔係公院做哋出去做囉
以為公院好好咩

一定要維護肯罷工嘅醫護
佢地唔係condom!
垃圾林奠！

兩萬人 有萬五人係食花生
唔怪林奠睇佢地唔起
睇死你地兩萬人唔會齊上齊落啊

犯咩法？
HA係佢嘅人
勞工處又係佢嘅人
律政都係佢嘅人

我問你
犯乜嘢法？

唔係醫護罷工，就唔會封九成關，香港隨時已經變成疫埠。

炒哂佢
然後話唔夠人
大批引入不合資格支那醫生護士
然後...

醫管局員工陣線副主席羅卓堯指，工會成員有心理準備面對秋後算賬，已設立罷工基金作準備，「只係無諗過咁猖狂，由政府明文要求醫管局（秋後算賬）。」

真係太天真

炒撚哂佢
林莫你自己去醫

係香港,其餘果幾萬人應該會嚇到賴屎
即刻自願OT,希望唔好俾人炒

成班收成期中
你而家話放支那醫生入嚟？
粉嶺藍絲有辦你睇啦

咁樣打飛機有咩意思
唔係逼到個政權完全跪低 好似而家咁佢留得返一口氣
都會咬撚死你

技術移民容乜易 洗鬼同你係度成世無得升

道德責任咪政府射落醫護度

如果其他行業都有罷
而家已經贏左
你地只係屌其他醫護唔罷但自己日日返工
真正食緊人血饅頭
我屌哂你地老母

垃圾政府太心急 反而俾左機會我地 如果兩萬個會員團結 一炒就一齊辭職 會寫下香港罷工史的新一頁 有危先有機

唔好屌隊友 打過機都知屌隊友冇用

會復工嘅罷工

好大家逼醫管局官員下台就得，玩大啲。

多啲黑狗中肺炎，比返支那人醫

CLS

做得耐既仲要賠埋長期服務金

你地成日都咁講
但如果醫護本身都唔夠人罷
其他行業就算有零星人肯罷工有咩用？

做得好岩

扔出去嘅如果係手榴彈就正, 義士

正常發揮
佢做盡d仲可以

成班盲撚兒登仔
成篇野冇撚過話要炒醫護

一個二個廢老上身睇標題就高潮盲推

早兩日同屋企人複診 本來係香港醫生
冇啦啦換左個有口音既人聽佢講野聽幾次先明

拉

好呀！又攬炒！
到時一班大陸狗落嚟做護士
你收尾嗰兩年俾人醫死唔好問點解

拉啦 成班唔睇內文

Push

但講真無全港大罷工配合同醫護退場既時候都預左架啦
所以先有堆人講唔應該自我安慰話罷工有效，起碼爭取醫護裝備喱點都爭取唔到

條垃圾管治下全面崩壞
千錯萬錯都係人地錯

垃圾

辭職人數足以令醫療系統頂唔順就有用
政府就擺哂姿態寧願推病人去死都唔會跪+留一個唔100%忠誠既員工
不過真係而同政府鬥鐵石心腸, 走得就唔好望回頭

如果我係工會，一定即時再發動罷工，講明係針對林奠秋後算帳言論，要佢保證一個都不能少，只要未來有一個人被炒就會再罷工！對呢條仆街要做到比佢更盡、更無底線！不過香港人邊會咁齊心，晒鳩氣！

要求嚴肅處理組織罷工的員工，不應讓他們留在醫院工作。

咁都唔係炒?

不過咪試下囉，到時實民憤架啦

首要係團結
但唔繼續罷工某程度上反映左團結唔到
當然依家情況唔同，因為迫到埋身
依家要諗既係點樣做到醫護後盾再團結返大家

佢收尾兩年返左英國享受英國醫療啦

唯有等新政府成立之後先報答呢班人

但呢場係長期戰，以年計，成功左之後班人都可能老左 ....

你反修例已經攪到咁衰，抗疫d反應咁慢咁差，市民觀感已經唔好，仲諗住係呢個時候攪醫護更加死硬

民憤？你肯定？

炒晒全部, 好得人驚呀
死啦, 啲醫護聽到呢個消息會唔會好大壓力,
變咗全部抑鬱架?
死啦, 醫院冇人做嘢, 我有事咪冇人醫囉?
死啦, 我好驚呀, 世界變得冇晒希望喇,
唔得喇, 我手腳冇晒力, 又頭暈又頭痛,
我做唔到嘢

下令??
疫症完結之時
亦係你班狗官玩撚完之時

但可悲既係，佢仲係香港特首

我覺得大家要諗下如果成真 到時點樣backup佢地
HA嘅人咪又係聽港共枝笛

中意大陸人嗰班左膠唔返上去先？

覺得呢個痴線婆已經冇野係做唔出

啲錢又唔係佢嘅
係咪佢自己個銀包拎出嚟買㗎？
納稅人嘅錢
扮晒嘢食屎啦

又淋火水真係沒完沒了cls

再一次為市民啲怒火加油

港共要打壓醫護，香港人就更加要撐醫護，咪撚講到事不關己咁。

Go private and serve those Chi-na monsters.

其實醫療系統崩潰都係廢老死先，攬炒有咩好驚?

真, 最少要一間公司入面佔番有夠大百分比既人罷工先有用
如果其他行業加埋得果幾千人罷仲要分佈唔同公司
公司話肺炎令經濟不景開佢地刀都唔多覺

試下xxx 一定真暴動

林鄭都未比人炒

你諗多佐喇

呢頭有狗中招，果頭就話炒人

因為我地真正敵人係背後有14億隻畜牲既中共，我地無論於香港點做，對佢影響都極微弱，要救香港惟有支爆，就算唔係我地親手做到，都望佢自爆。

好呀 😊 你估真係好想做政府醫院呀，日日揾命搏，條命係自己嘅，如果老闆好人啲都話同佢賣命丫，而家根本就吃力不討好，為乜?

民憤係冇用, 到時被炒既, 連埋唔係醫護既只要走出黎就搵POPO圍捕

，

分你老母咩分
講事實就叫分
唔識嘢就收啦
當年佔中飯民日日鬧本土派係鬼係共諜爭住割席篤魁呀

炒囉
保證香港醫療體系立即崩盤

早幾年先話到2030都唔會夠醫生護士

仲大難臨頭各自飛都係冇得救國泰冇板睇？

班醫護自己選擇 無計

戇鳩鳩

成班狗官自己先係害群之馬走去話人

炒既話我真係建議全部醫護辭職，你老母留低都冇意思

醫護組織工會開會拎返個主導權先

所以要怪既係怪其他人無出黎做醫護後盾
同時都唔應該自我安慰，失敗左就失敗左
純粹過左一排先講下感受咁解

即時第2波罷工 攬炒

唔會啦 果萬幾人係識諗嘅一早企咗出黎

引入 支那醫護囉

如果我無get錯, 佢只係炒公會幹事

根本唔夠票

其實呢個就係最好嘅證明
唔齊心團結就一撚定會俾人秋後

條仆街幾時先收得皮

真係炒哂佢地只會得返啲藍醫護咪做撚死佢地囉 跟住中埋武肺 算唔算好事

因為佢哋好清楚自己支那都係咁玩法
所以陰謀論以為香港都係咁樣？

東家唔打打西家大把私家醫院人工高幾倍

夠膽炒就全民罷工

睇清你班香港人嘅底啦

罷工 試咗
和理非 試晒
勇武 無本錢再試
投票 我識身邊有人黃既上次區選都未登記 無得投票

你問幾時收皮？

真係要團結
佢一炒一個就全部quit
利申有罷

其實都可以諗，反正點都俾人清算

你夠膽罰我即刻辭職

被秋後 -> 變condom -> 連登仔開post話好嬲 -> 完

飯民仲話要拎返單程證審批權添

ha 唔撚夠薑炒，最多出信凶下你就算

咪就係知道你底牌, 罷盡得嗰4%人(同勇武一樣, 唔怕比人扑穿頭, 但怕殺狗)

佢炒就成班人拉隊走啦唔該
你地又想制造多個施安娜?

炒一個咪全部罷工囉

唔威脅翻佢轉頭就等死

可唔可以爆埋份文件出黎

一早講咗,疫症過後會加快換血

如果肯堅持罷工 唔好比個垃圾政府道德綁架就唔會搞到而家咁

唔記得講仲有話M記無替代品所以戒唔到個班

呢樣真...入得工會就希望會員一齊共同進退

一定唔會，罷工都話放唔低，你仲講quit?

首先你個隊人有幾多先?
少過1成, 你拉隊走仲好, 佢連諗炒你既理由都慳番

之前支共夠話用澳門取代香港做國際金融中心啦
做得到咩
有時d野唔係口號式鳩叫兩句就實現到

你咪最大害群之馬
落台未

罷工行動最終因影響服務、引起公眾不滿而停止

抵撚死呀，咁撚有愛，擺擺下竟然放棄

果四千幾個投反對再擺工既唔明「不是有成果才堅持，而是堅持才有成果」嗎？

佢地比施安娜更有條件移民
俾醫管局炒可能係一個好既機會離開呢個地獄

香港搞工運真係一舊屎

呢句係ON9林鄭講 你做乜撚?
"罷工行動最終因影響服務、引起公眾不滿而停止"

另外就係, 人地真係用民主投票決定。咁可以話D咩?

同埋佢地咁做 我地係要尊重佢地

你地港豬敢罷工?

應該會過完武肺先炒人 當人condom咁用

依個時候炒？
真係唔識分庄閒

我係醫護就搞大佢 要醫管局出黎澄清
唔係就再黎多次 睇你政府點撚樣頂

拿講真,佢就做多兩年特首
你炒唔炒佢都係拍下蘿友就走

最後受既都係你自己,我係你D醫管局高層就唔撚理個八婆啦

你咁快唔記得"海外"醫生

呢個時候話炒醫護 咁不如自己辭職轉私院仲好啦
又唔洗俾人屌 又唔洗搵命搏
你搵命搏完仲要俾政府秋後算帳

佢會慢慢炒，利用等待被炒嘅恐懼。現屈政府以鬥爭為目標，醫療系統崩潰並非考慮。同埋醫護唔係個個有後路，唔係個個可以豁出去，尤其係政府已經知道支持復工嘅人多過堅持罷工

武漢肺炎事件平息到之後
支那仲夠醫生先講野啦

直接劈炮啦 搵命搏仲要做condom

香港醫療一早就已經超負荷
有得揀我飛過去台灣睇醫生

移民去台灣仲實際

佢覺得份工好馨香咁
即係同做西公司做到狗咁之後個老細話會炒你油魚一樣

唔炒正契弟
臭閪王林奠夜蛾

真係唔撚信夠撚膽攪醫護

比人炒咪去做私家
一係去外國

都唔知驚d乜
驚下幾時做公院做到比疫病殺死.or過勞死好過啦

林奠: 罷工都搞咁耐，幫你真罷工

做公院唔比疫病殺死都過勞死啦
仲話炒人
員工炒佢油魚就差唔多

你收皮啦dllm, 我地全力支持罷工

你又返過工未呀
做得呢d野預左比人炒
即刻炒定幾年後炒渣嘛
即刻炒你估佢唔驚你爆佢大獲?
佢想幾年後炒你，佢都要做到幾年特首先

仲有，你估你聽佢講炒人你好好受?做管理層一下冇幾千人點做野?
係人都知拖得就拖最後求求其其做少少當做左架啦

其實咪當大陸傻先得
中共只係扮傻

飯民有份支持爭取150

私院= 出面啲公司
而家冇生意邊會請人

攬炒之母唔係流嘅
不過醫護又唔點會被攬炒嘅，個個國家都收醫護，優先移民
夠薑就唔慌搵唔到工

又話罷工影響好多人 好似重講過影響大肚婆

呢家炒晒又唔影響？

都話佢係終極黃絲 間接延續罷工
呢刻都唔封關都係想引毒入港大三罷
多謝7婆

如果林鄭重新規劃醫管局
全面收回醫管局管理權 逐步收回醫院聯網
但一個條件 所有ha員工都必須變成公務員!

保證唔會有人反你!
明正言順 做又36 唔做又36

林鄭真係好撚嘔心

可唔可以就佢呢份報告告佢遺返基本法及有關法例？

醫院無生意?

做完政府走狗 退休又可以鬆人
唸起都爽

佢唔想黃絲醫護死
炒哂黃絲
等藍絲醫護慢慢中招

邊得來有咁多護士。

啲私院咪又係靠大陸客 冇左大陸客少左好多生意啦

捐錢支持醫管局員工陣線 HA Employees Alliance - 武漢肺炎防疫抗爭基金

【武漢肺炎防疫抗爭基金】

成立目的：
「武漢肺炎防疫抗爭基金」是專為僱員在武漢肺炎疫情影響下，因參與防疫抗爭的集體行動而產生的經濟、法律及活動開支等各方面的支援（詳見用途規定）。

用途：

在武漢肺炎疫症影響之下，因政府、醫管局或其他機構僱主未能有效抵抗疫症蔓延及保障公眾健康，僱員採取了集體行動，包括罷工、抗議或其他活動，而引致了財政及收入損失，並符合以下情況：

該些財政或收入損失是由於僱主針對參與集體行動的僱員，被僱主作出任何解僱、停職、降職或報復行為而引致；

所提供的財政支援或補助不應超過三個月的平均入息（每月平均入息以有關人士過去12個月的平均收入計算），但醫管局員工可獲之每月資助不多於相關職位的工資中位數，而非醫管局員工可獲之每月資助則不多於政府統計處公佈的全港工資中位數；及

有意申請支援或補助的僱員，必須是以工會會員身份參與集體行動，方可符合資格。

二）資助或撥款支持因政府、醫管局或其他機構僱主未能有效抵抗疫症蔓延及保障公眾健康，工會組織或工會會員因發起集體行動而產生的各項經費開支；

三）資助或撥款支持因政府、醫管局或其他機構僱主未能有效抵抗疫症蔓延及保障公眾健康，工會組織或工會會員因參與集體行動而產生的法律支援、訴訟或其他相關開支。

信託人：
信託人由合共五位成員出任，組成包括：

兩名由醫院管理局員工陣線委任的代表：余慧明（醫院管理局員工陣線主席）、張嘉祺（醫院管理局員工陣線司庫）
一名由香港職工會聯盟委任的代表：吳敏兒（香港職工會聯盟主席）
一名由律師出任的代表，由醫院管理局員工陣線委任：黃瑞紅（大律師）
一名由其他工會組織出任的代表，由醫院管理局員工陣線委任：鄧卓文（香港資訊科技界工會主席）

捐款方法：
銀行轉賬至由「香港職工會聯盟」設立之基金專用戶口，恆生銀行：295-164578-010。
以支票抬頭「香港職工會聯盟」或「Hong Kong Confederation of Trade Unions」，寄往「九龍彌敦道557-559號永旺行19樓」收，信件或支票背面請註明「防疫抗爭基金」。

海外捐款：
Bank Name: Hang Seng Bank Limited
Branch: Hankow Road Branch, Hong Kong
Bank Address: No.4, Hankow Road, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong
Remittance Address: 83, Des Voeux Road Central, Hong Kong
Account Name: Hong Kong Confederation of Trade Unions
Acount Number: 024-295-164578-010
Swift Code : HASE HKHH

注意：如捐款者要求收據，請透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，並提供銀行入數紀錄，惟收據不能作為扣稅之用。

申請方法：申請人士可以循所屬工會組織向基金提出申請，電郵至：warsfund@gmail.com，基金信託人會就申請進行審批及決定批出的款項。有關工會組織須為按本地法律註冊成立的工會組織。

2020年2月7日

Source:

想將醫管局當蟈泰玩迫害？

睇吓點

如果炒曬佢哋，應該由PoPo及其家人頂上去隔離病房照顧病人

有睇過公立醫院一定知
而家公營醫療已經俾港共玩到爆晒煲
唔夠人做野+人口老化
佢仲玩炒人醫療系統隨時崩潰
我就想睇攬炒之母又點玩攬炒

痴撚線全部講既野都可以作假
炒撚哂佢囉 要d藍屍入去dirty room

屌佢老母啦

死垃圾，大家手足做野，做文宣，去d小人既地方出手先， 慢慢等全世界都有文宣

有幾難
打下點滴就得啦
反正d病人都係新移民支那人
咪用返支那手法應付囉
之前喺支那一直做開啦
落黎繼續做

如果炒哂 誠仔會唔會玩埋開醫院 請哂啲醫護
不過依加香港啲私家都有料請哂發大黎做

已經有大陸醫護做緊實習了

真心問，所謂的羆工基金有幾多？
會唔會又落哂所謂主席的人的袋
你要人捐，但又無講有幾多
唔好比我批中，又係捐完之後消失左

more

即係組織嘅人唔應該係醫護

我咪話班大愛警護唔識玩囉，明知林鄭會騎劫抹黑佢地

仲宣傳自動投降，以為會贏「同情分」

炒晒前線醫護 叫班高層自己做啦
人終須有一死 淋病中支那肺炎記得番武漢睇醫生

醫護

之前睇過有報導話本地醫護話大陸實習生成日關人鳩事咁，同佢哋思維好唔同

私院主要生意來源係支那人+小康中產local
武肺block左勁多支那人，私企炒緊人
加上私院唔收麻煩症，一覺得你有武肺feel（唔理確唔確定）就肯定彈你入公立
咁私院生意應該會少左好多

咁個主席咪好似推人去死，但死完之後又幫唔到手

其實護士人數已經好夠，只係好多都唔做公院咁解
之前私院一路搶人係因為支那客太多，所以好等人用
如果呢次武肺有排玩，咁私院應該會cut人
到時公院應該會多返人

逼醫管局表態，係咪會聽林鄭話炒哂有份罷工既醫護

支持醫護再罷工
呢個時候鬧醫護係落井下石
我哋係手足 有事一齊諗辦法

我聽過護士朋友嘅講法係HA唔肯科水請人

走啦 有心唔好留係香港啦

dirty team 又要入
overload 又要挨
罷工又救港仲要炒

出面大把世界啦

公院唔夠人係公院問題，就算崩潰都係公營醫療崩潰
只要有錢睇私家就可以忽略呢個問題

商機無限之。醫護集體大移民

醫院都唔夠位啦
前幾年已經好多病房爆晒都唔起新醫院
人口老化愈黎愈廢老要睇醫生港共仲走去cut醫療資源
就算無武漢肺炎公營醫療系統都就收皮

香港醫療制度重公營輕私營左好耐
私家好撚多風險高既症都唔接
有d症唔係有錢就可以解決到
之前港共搞強制醫保順手想搞埋改革私營醫院系統以應付人口老化
但成個方案又收左皮

公營醫療系統崩潰+人口老化=醫療系統大攬炒
真係多撚謝港共既無能

第57章 《僱傭條例》
9.僱主不給予通知而終止合約的情況
(2)僱主無權以僱員參加罷工而根據第(1)款終止其僱傭合約。 (由2000年第51號第2條增補)

《職工會條例》
“ 罷工 ” (strike) 指一群受僱用的人經共同協定而停止工作，或
任何數目的受僱用的人因發生糾紛而一致拒絕、或經達
成共識而拒絕繼續為某僱主工作，作為迫使他們的僱主、
另一人或另一群人的僱主，或任何受僱的人或一群受僱
的人，接受或不接受僱傭條款或條件 或影響僱傭的條款
或條件的方法；

又知法犯法?

我理得佢點，總之就係錢問題
之前有醫生巴講過出面做GP都可以拎住公院AC級人工
喺呢個完全睇錢做人+極端資本主義化既香港，除左拎專科資格外，入公院做仲有咩意義？

唔罷到底就預咗會咁
普通人無咩可以幫到

政府想推私營醫療呀ma
不如徹底啲將醫療制度美國化

傻啦
佢要玩可以唔夠人照炒
到時有咩事咪賴醫護為政治犧牲民生
反正受罪嘅係香港人 死嘅係香港人 港共有咩損失？

問題在於香港人已經被揭底牌
冇曬任何bargain power
再毒你咪又係好嬲

與其大安旨意佢唔敢炒
不如諗下當日點解唔一齊罷工
搞到依家比人秋後

之前玩強制醫保咪就係想咁
但皮已收

其實大部分可以移民職業，最好都去移，尤其是專業工種，香港政府同企業由上而下都係要奴工去維持，無咗依一班人香港先係真正攪炒

黃圈醫院有無得諗？

Tui

直接去外國醫啦
無錢？香港政策從來都唔向窮人傾斜
政府根本就想公營醫療崩潰，然後醫改，走美國路線
到時冇買醫保就自己睇路，保險公司賺到仆街

炒哂佢囉
睇下到時邊個醫人

炒囉 你臨終冇人照顧你我就真係得啖笑

唔緊要，仲有黑暗兵法
只要等公營醫療一崩潰，到時唔到你唔推醫改

其實做d咩香港人都接受到 wfc

炒啦炒啦

其實罷到底都可能會咁

佢去到敢炒哂所有人，佢真係唔會驚你罷工

共產黨一定要要同佢鬥到底 不能有任何仁慈之心

你錯啦 佢地學歷高 想做咩都得 不過係冇護士人工高姐 你估黑警既出路得食蕉咩

人地人才黎架吊你老母, 你有冇五條5呀

香港人死淨把口

大陸都唔夠

都成大半年
香港人仲ff

有牙力係因為醫護直接影響市民生命
但佢去到香港人死哂最好嘅level之後，就唔會有bargaining power

政治現實上好難
香港坐擁萬億儲備
政府大把錢任由醫療系統崩潰影響基層
保皇黨都唔會放過777
強制醫保都係因為咁死

懇請班和理非唔好做左和你飛 飛起你個飛

港狗有底線架咩

俾d火啦

Start LAWSUIT!

引唔到？政府一直削減醫療資源就係想引爆醫療體系負荷過重，如果佢今次係堅持炒人的話，政府會話，醫療系列人手不足，會用緊急法引入大陸醫護，實行強行調配大陸醫護，到時就慳好多時間赤化香港醫護界

香港人有意識同港共死過未?

嚟緊幾屆畢業全部都係黃
莊閒都唔識分

炒囉 啲病人衝去禮賓府

其實林鄭已經癲撚咗
佢做既野完全亂黎
佢可能已經癌症未期
想搵全香港陪葬
簡單啲講依家係無政府狀態
大家自求多福

三毛分化撚嚟
一早blocked

個思想同信念已經植入哂依一代人嘅腦入面，你炒左依一班，個信念仍然會傳承落去

恐嚇根本唔會解決到個問題

支那都唔夠人啦，玩咩。

支那醫生表個浸人工係好撚平。但人地d護士妹妹仔任食，藥廠回扣食到嘔，出名果d直情鳩up有錢收，做醫療演員，邊會落香港。

又帶頭違反基本法

炒完再請果種？

支那醫生邊會落，你估香港真係咁好咩，支那人就未必請到，但巴布亞新幾內亞d巫醫應該請到。

請支那人頂咪得
好簡單

轉人行先易，世界上大撚缺人，你估佢地果牌係BBA咩，係nursing 同內外科degree 呀。

補充、你以為人工真係咁高？

冇撚嘢呀 佢幾時中肺炎死撚左佢呀

條友未入個廠，未撚聽過d廢佬係夜晚姑娘～姑娘～～咁叫。嘈撚同房都頂唔撚順。幫佢叫護士過黎睇睇佢。仲有，d大陸屄既老豆老母，以為香港人欠佢地咁，見到醫生護士鬼剎咁嘈，又乜又柒，但又冇錢比私家，又話告鳩佢又乜又柒。

我挑～

有快既方法，不過無人肯做姐，就係全民革命

正
行事作風越似中共
香港人先會更接受反抗
真攬炒嚟緊
哩d係成功前嘅陣痛
不過此類口頭威脅都係頭盤
陸續有嚟

冇野，最多咪餵奶時，唔撚小心灌錯喉，入撚左肺，吸入性肺炎死，咁咪仲好，反正果d廢老都行將就木，加速見上帝咪幾人好。

早幾日h&m工會個搞手先屌鳩我無工運意識
要正式註冊咗工會，投票通過罷工方案先叫有意識，因為咁先有法律保障咁話喎
嘩唔講以為香港有民主有自由仲會好保障勞工階層添

呢個毒婦人好恐怖，順我者生 逆我者死

炒完 就推大陸醫生落嚟執葉

其實無論林奠有冇講出嚟，佢個心都一定係咁諗。既然係咁，佢點解仲要畀外界知呢？原因只有一個，就係增加罷工醫護嘅心理壓力。

香港人最驚冇得撈 冇得撈就供唔到樓 冇得供書教學
如果真係一大班人比人炒左魷魚 等於多左一大班已經冇野驚嘅反對政府人士

真 次次推個有影響力既工種出嚟就算
到人俾人清算個時又唔落水幫手
淨係識話人哋唔帶頭罷

其實，私家醫院係療養院黎，重症/大手術都係踢返比公立醫院做。

真係有錢就唔會係香港醫。公立排到死，私立又未夠班。

大陸自己都唔夠人用，最怕連護士都唔係

去巴布亞新幾內亞請d巫醫返黎就得。

一開始既處理方法就已經又錯又慢，搞到市民冇口罩又搶糧食全部人都睇到政府係無能，就算係藍絲唔支持醫護都支持封關唔比D大陸人落嚟啦

佢要引入前題係佢地班狗官唔會病 有乜衫長褲短班大陸醫護醫佢地 到時咪自己受返囉 能力同質素呢樣野係緊要關頭先見真章

炒唔會而家炒，利用完你地抗疫咪開始炒

唔會總動員囉，睇穿晒你班友唔團結驚自己無得撈

支持炒晒佢
睇下邊個冧先
停一星期已經we嘩鬼叫頂唔順

唔好咁啦,唔咁做點比啲掌聲自己

避果下清脆利落
型到

炒啦屌，唔炒正垃圾

個個碧雲都想引大陸醫生好耐

其實有大量 係佢地唔meet standard only

你炒一個我養十個
炒得夠多既我自己起間醫院

醫管局高層傳出來的

無理由博曬命幫你處理完呢場瘟疫再俾你炒，早走早著啦，又唔係搵唔到工...

不嬲都想搵機會換血，鬼唔望柒婆慘死手術台

次次都係條柒婆撥返衡啲火

縮沙的結局， 呢班醫護一係轉行一係就移民啦
無謂留係度俾人玩

條柒婆已經痴撚咗線 遲早收皮

車公話咗佢要埋單而家等時機

佢地心甘情願比人玩你除左恥笑佢地之外仲可以點

其實暗中已經有人當咗佢地係暴徒
連地址同身份證都起咗出嚟

支持醫護工會眾籌，養罷工被炒嘅醫護

走到先講啦
去到佢呢啲位你估落咗台大陸會放人比佢返老家醫？
唔好天真。佢做得特首呢個位掌握住咁多機密野dirty野
佢落咗台都唔駛旨意走得甩...
好似姓鄭果個咁返去「我地既祖國首都」享受醫療就有佢份

郁到你估佢唔郁咩
睇黎遲d 人有policy 推d 大陸醫護黎

一定大撚把想落黎做腥港人

其實佢哋講呢啲嘢
違反晒政治中立
違反晒公務員守則

告佢

引囉，藍絲廢老實死先。第一個試大陸d醫護手勢

信個幾個連登仔去跳樓啦

唔炒正契弟

又搞政治化

支持度得20分，邊個先係容群之馬
全民抗疫嘅時候，成個777班底就喺度玩嘢

唔盡力去採購口罩，搞到民不聊生
唔封關，無源頭阻截病毒，仲要不斷曲解封關意思
搶民居擾民做隔離營，而唔用港中醫院之類嘅地方

大家一定要團結全力撐醫護

攬炒

病毒一定有完既一日，香港醫護遲早俾人換血
不過支那人空降黎醫院一定未必係護士位
肯定係管理層面，到時一定會利用香港完善既醫療系統，去醫邊個大陸人，邊個大陸人要換心換肝，一定好快就排第一

其實真係我地驚啲 一陣爆發我地屌冇醫護 佢就係間屋指住你地笑 再唔係就引啲大陸醫護落嚟 完左呢單野keep住佢地

衰啲講，醫護自己攞嚟 免死金牌變肉隨針板

冇錯，成班傻閪靜係顧自己
都唔知入工會有咩用
下次工會抗議炒人罷工，點知班友話唔捨得啲病人，決定放棄工友
甚至工會根本冇諗住用罷工救會員

佢老母，再罷一次工啦

攬炒就係要咁，最好炒一半，睇下邊個死先囉

快d 炒

死仆街

唔識出少句聲啦，果鑊閪冧咁呀

呢樣就真嘅

公營醫療轉晒大陸人
最快死係班廢老

支持炒晒佢地 攬炒之母

可能林鄭下台肺炎都未完 已經變成世界性問題

當然唔會一次過，一D用逼辭職，一D炒，分幾年慢慢做，再搵D支那醫護過黎

應該要改幾隻字：
不少市民被政府誤導 以為自己是主流意見

唔炒點比位比大陸醫護入嚟，噢

武漢掟左廿萬醫護入去
呢個黑洞無左幾多自己諗

武漢個廿萬

利用完先會出手

政府冇為病人健康着想
滿腦子都係政治鬥爭

罷工受法律保障，咪上庭打過囉，如果輸既姐係基本法話香港人有罷工權利已經唔存在

個會長都只係後勤人員，唔係醫生護士，但連登仔剩係以為得醫生護士罷工，其他藥劑師物理治癒師放射師，仲有後勤包括it,數據分析等等全部做曬condom

炒左你自己先啦

引入大陸醫護?大陸醫療質素?

班收成期廢老首先帶頭反抗都似(又connect埋)

支持
攬炒之母當之無愧

推 支持醫護

手足辛苦曬

其實係, 已經好多人覺得今次有機會唔夠切爾諾貝爾個級數, 中共患難中團結人民, 再續30年穩定
如果祖國呢個感冒仔好番, 一定即刻政治形式炒曬班香港黃醫護清算, 換大陸醫護, 正如中共叫外省果d去武漢+剃頭髮, 大陸醫護都冇得say no, 唔好諗住佢地唔會黎香港

唔好諗到香港人咁有骨氣啦

停止罷工係一個愚蠢嘅決定

睇下邊個驚d，炒lo，藍絲做埋佢

驚你呀

人地咪醒目 BLACK AND WHITE 明屈
例如終止罷工的原因並非因公眾表示不滿
以後啲人睇返DOCUMENT就以為事實真係咁

空缺就由黑警頂上喇

最怕你唔炒

班狗官會唔會搵佢地醫？有錢都去私家啦。
如果真係入大陸醫護都係公立醫院，受罪嘅係市民

炒撚哂佢囉 所有入工會既都炒撚埋好過啦
林鄭月娥呢個老臭閪死淨把口 仲以為自己咩新鮮蘿蔔皮仲同香港人鬥氣 過主啦仆街冚家剷 全家早日滅門慘死

繼續罷佢扮回應完訴求再秋後算賬都仲得
問題根本唔係罷唔罷落去，你對住呢個咁無恥嘅政權佢點都會做鳩你

唔會😅

會唔會炒佢自己一個易啲﹖

唔炒就正on9

成篇野都係歪理

班醫護仲同個無賴極權政府講仁義道德責任
你哋死咗林鄭隻畜牲會可憐你咩

醫護自己攞黎
香港人抵撚死

炒就炒硬
睇下幾時炒姐
一早show 底牌比人知
罷工一星期就係極限

7婆為面子
直接叫ha 分批即炒陰d陰d

好
炒咗唔使捂住良心醫肺炎狗

777真係超級港女嚟，為咗顯示自己好打得：
人哋同佢講佢偏唔聽，聽民建聯。
千錯萬錯都係人哋錯，自己冇錯。
人哋錯係因為被誤導，外國勢力。

成日有人話條臭西唔關事 係中央衰
呢賤女人一定關事

起呢個低能機制下，
做落去都無乜意思。
不如自成組織睇下點樣發揮呢9千人的專業能力好過。

女人係咁架喇

你聽話就當你狗，
點解要聽呢個柒婆話？

8成人支持封關你唔做
炒醫護啫係同呢八成人作對。
8成人代表乜？係黃加淺藍。
你炒醫護加埋口罩荒，林奠又想幫泛民立法會助選

自你個頭，今次到我地撐番班醫護呀

我都係咁諗，罷得果幾日咁唔團結，已經被人睇死左無料到

大敵當前都唔識企邊邊?
起底原來係on9
block

火水救火

炒還炒
無人殺到柒婆都係無用

果日聽到呢單野成事既話民建聯會上街抗爭...

正解, 先炒後勤, IT第1個開刀, 如果前線醫護唔聽話, 再炒埋佢心諗連1成醫護都無, 最多cut少少非緊急服務

你可能話醫護去私家咪得囉, 首先, ref check 一定知, 第二, 私家高層大多數係藍, 第三, 就算佢係淺黃, 佢會唔會請批會罷工既手足
最後都係變曬condom

明明係條柒婆自己屈落政治到
好撚噁心

唔通想逼我都罷工

咁攬炒囉

會辭就唔會復工啦

誠哥幾時起間醫院

香港人革命係fiction黎

香港長期唔夠醫護你點炒？
林鄭自己比人炒左先都未炒到罷工醫護

而家應該係咁強勢吹比北京知，呢條七婆由反送中開始已經大話連篇，送多佢幾程....

你估真係個個想移民？
住係香港咁多年建立咗好多感情友誼，習慣哂所有嘢，一下子要去外國重新黎過，仲要唔少醫護都供緊樓

哈哈哈 笑大人個咀 你養人啊？高薪厚職 唔做仲可以做咩 唔使供樓養家啊 咪ff咁多 只會死狗返工

政府唔驚
香港人就要驚
炒撚晒
轉個頭引入大陸醫護
政府班人有病去私家醫院醫 驚閪咩

自己種落既因依家自己食返，之前叫你放錢落去吸多啲人去投身醫護又唔肯，依家唔夠人重想玩依啲 真係天真過天真嬌
醫護果個位唔係個個都做到架，就算你引入大陸護士，連藍絲/有錢佬都信唔過佢哋喇 反而7婆個位就是鳩彈搵個人都得做到

唉真. 擺到一半就唔罷實輸

由八月中開始已經冇見過張gif 咁就半年

女人難成事 又喊又跪
而家係面對獨裁極權 唔係西方左膠

講到好似好易咁

你出去講囉

邪惡獨裁政權唔會受呢套

所有工會一齊企出黎，唔好俾醫護自己一個承受

我哋一定更強硬
佢一炒我哋就大三罷+全面開花

流感過左啦喎

炒啦炒啦
得返佢自己一個上前線啦

睇見都眼火爆 成事不足敗事有餘

咁樣做咪仲多反效果

港人怒斥 ：最「害群之馬」是林鄭 全港人下令林鄭立即下台 ！

上面唔想比人感覺特首衰左比人迫落台
但仲有排忍呢條白痴好耐先換屆呢

請得果d垃圾，又不如去請巫醫好過，起碼佢地d巫術比人有d安心感覺。

你個名

私立醫院係療養院黎，醫唔到大碌野。做大手術一定要去公立，當然，高官咁厚祿，佢去美國醫啦，如果佢冇比美國制裁的話。

會唔會諗多咗，你打算幫哂罷工嘅人供樓同養家人？

反而個副主席做得幾好
入dirty team 都炒
睇下有咩藉口

要炒總有藉口

好呀炒啦快d

醫院d病人同屋企人今次實追殺你都似

炒啦抵死㗎 罷工咁快復工抵死

來來來~攬炒啦, 我就唔信私家醫院唔會請返!
出面仲有咁多診所!

林鄭呢條仆街真係唔死都冇用

講到親共派好歧視咁

反正遲啲有錢派

五年前 睇死香港人就咁解

今次唔係有咁大班年青人不計犧牲 ， 邊可以堅持到咁耐。講得好聽就話應該各師其職 ， 搵到錢ge就賺錢資助，有人脈ge就靠人脈去組織革命，前線就揸春袋反抗。

結果到頭來 ， 只有condom ge前線堅持，成班世界仔有咩事就縮返入老母個閪度。

岩啊，醫護做咗全香港人condom。
個個香港人照常返工，係場外食花生。

呢啲「反抗」？食撚屎啦香港人

炒晒咪唔夠人囉！

呢個冚家產正苦真係無撚柒用

真。港獨之母。醫護罷工未能成功，柒婆出手推其一把。今香港醫療系統可以達到崩潰。

但係咁等於你唔去盡就會死
一嚟就要玩到最大

嘩，白色恐怖

每個國家都有保護主義，要移民他國繼續做醫護，真係困難重重。

到時實有一班垃圾藍絲要醫管局炒人，跟住政府就話有民意支持
醫護自己再唔團結只有死路一條

我都想做醫療搵返五六萬人工，今次有機會啦！

炒左
林鄭自己同班高官中招嘅時候
最好夠人手醫佢地

公院人手短缺得咁誇張
再炒
剩低果班就算唔想罷工
都不得不罷工

push

林奠自己友？

根據林鄭以前做法
會慢慢一個一個咁炒
淨返個d港豬會留係到做唔出聲
香港奴隸係世界第一

到今時今日仲會抹黑醫護嘅
一律當五毛

try

年年一車車人入去
林鄭:你地唔做大把人為份糧爭住做

就算香港死200萬人
7婆都未撚驚過

炒囉 佢地吳識英文 來香港點做
係咪要寫中文比佢地睇
吳知有幾多香港醫生識寫中文呢

炒完班院護去移民
係頭位可以通過申請
香港最值錢係醫療 連醫療都降級
林病你上台2年
經濟大跌 又中沙士
醫院降級 香港信貸都降級
你做乜L特首呀

有冇報告原文睇下？

7婆：屌你班垃圾你地頂撚到我盡
我咪可以大條道理同支那講
點撚知原來廢既

泛民對引入支那人，比親共黨還有心有力，出錢出力幫助支那人來香港打官司，協助申請各項社會資源。

直接話全世界被誤導

因為人係自私
醫護第一班人死先
所以先逼住企出黎
現實就係咁

法律有險可守？

反而全工會撐佢地先係重要
一炒即全罷
咁先係最有用

炒哂佢啦
到時咪又自食其果
兩邊都係

醫護驚閪
最多咪移民

警犬都照派口罩就知佢地支持支共

私怨撚：達哥衰過林鄭

你訓撚醒未
講真醫護唔做呢行仲可以做d乜？
出返去人工起碼少一半
年年仲要咁撚多讀護士學校既人畢業

你覺得佢會在意人命呢樣野咩

dklm

咪係
連登仔繼續係屋企做冷氣軍師叫人罷工
三罷嘅時候就自己home office
一係搵籍口要養家唔罷得工
總之個個行業都要罷
得自己有苦衷罷唔到
真係炒醫護都唔會影響到自己
驚都未驚過

連登仔而家就口氣咁大叫人夠薑就炒
轉個撚頭就係上班台開po驚裁員驚失業
又後悔攬炒又盛
最好就人地行業出來抗爭
事成就開po攞光環
失敗就講風涼說話
唔講咁多,返工先

即係香港人行動要不留餘地
否則自食其果

了解，明白

擺工的醫護仲笑笑口維護無擺工的人，而家比無擺工的人笑番佢地

根本上唔擺工果班就係要害死同事，擺工果班竟然仲會同到佢地hehehaha做朋友

s

你唔杯葛唔一齊擺工果班，唔擺工果班當做埋擺工果班果份幫佢出力Tim,醫護都抄以後邊個夠膽擺工

唔夠團結既下場…

炒！

飯民係吳三桂
莊豐源居港權係佢地爭取返來
施君龍居港權都係佢地爭取返來
你問下公民黨班律師
問下社民連班闔家剷左膠
佔中割席篤魁篤撚到你啲低B連登仔冇腦？

叫柒婆誤導下我囉

加速主義

戇鳩醫護
罷啲唔罷啲
所以咪俾林奠搞囉

而家成街都係護士移民廣告

香港護士本身就全世界吃香

抄？

仲忍就正on9

仆街死全家！

777根本唔在意香港死幾多人，甚至想香港人死哂都唔奇

講得出都知on9， 炒幾千掃街都有問題

炒囉
睇下剩低果班藍屍做到仆街果時
屌唔屌你

777支持你炒撚曬啲醫護, 記一個都唔好留低,正仲趕走嚟開香港.
睇下邊個死先

毀港林鄭不知頭上有青天！

當香港第一宗防爆警察確診為武漢病毒，並殃及其家人和可能感染60個同袍之消息見光，香港所有回歸前後出生的年輕人幾乎瞬間歡呼雀躍。在所有社交溝通平臺“滿載樂禍”，反映出香港新一代青年活力生輝的格調，應驗了反送中以來的民間咒語，感覺民意歸零、蒼天有眼。

自從武漢肺炎可人傳人被大陸惡意隱瞞。香港繼十七年前，被隱瞞“沙士”後的再一次受害。與上次浩劫懸殊的是；彌天災難已經在全球肆虐，武漢首當其衝屍野遍地、自然成為死城。

為了少給國家添亂，港人要求關閉所有口岸，減少病毒輸出以求自救。全港愛國醫務人員不惜用罷工苦諫，得到99%民眾支持。但是，這個被“原香港中央”一路盲撐的林鄭白卷政府，居然我行我素，完全不顧習主席感受，繼續開放口岸讓病毒盡情流入。

當老一輩子革命家制定“一國兩制”被歪曲兼洗劫，當港人的正義訴求被暴力、無理壓制，當來之不易的東方之珠被盡情蹂躪，當真愛國港人四處求援被狹隘無知的“愛國賊”用口號綁架，當人民欲哭無淚痛心疾首時，求神拜佛成為最後一道希望。

香港福地，人神歸一。正月初二沙田車公廟的靈簽，一針見血對林鄭當局的無保留滌蕩，著實讓港人在絕望中看見希望，“打小人”的壯舉不止於鵝頸橋下，林鄭玉照在此起彼落的鞋底跳動，香港國際形象也隨著這個無恥灰姑娘同歸於盡！

警暴在香港成為全民的過街老鼠，成為林鄭反人類政府的唯一續命稻草，成為中央治港的“滑鐵盧”，荒謬治港此路不通、一鋪清袋。為了完成倒行逆施，警察對所有市民和學生實行硬暴力，已經登上聯合國最無恥榜首。

己所不欲勿施於人！用警隊喬裝民主人士，穿黑衣服戴豬嘴出來砸、燒兼深度破壞，依此製造暴力鏡頭，達到誣陷栽贓愛國愛港“勇武”。輕易騙得了憨厚習主席和閉塞13億，卻騙不了全球銳利的良知。

香港回歸之前亞洲最佳百年警隊，在短短幾個月就淪為；比世界司法排位82位、習主席多次提出必須“刮骨療毒”的大陸體系不如。成為全球最無恥、有牌照的武裝暴力犯罪團夥。

仇恨的種子已經在下一代生根發芽，劣跡早就被全球視野記錄在案，終極被美國以及民主國家嚴厲制裁。香港所有年輕人最流行的一句網路咒語：“黑警死全家”。聽起來不現實，實際上接地氣，如果沒有疫情，那是想都不敢想！

季羨林基金會曾主席2020年2月21日

而罷工行動最終因影響服務、引起公眾不滿而停止
得少數人不滿咋wo

佔用公共醫療最多係藍屍廢老
我食住花生睇777同佢地攬炒

對佢黎講
全香港0醫護都冇所謂架啦
反正都唔駛佢醫
人地辛苦啫

推啦

俾晒solution 啦， 一係移民一係轉行， 你唔係仲指意佢地出黎勇武抗爭吧？

林鄭目的係想香港人死晒， 班人仲諗持住無左醫護會掂
從來對刁帝黎講， 人命只係數字

炒囉 其實我一世都預左唔想升 諗住去到max poknt就做過世

PUSH

垃圾醫護擺擺下唔擺
害撚死手足
害撚死香港

之後再請大陸醫生

而家應該再罷多次工

抄曬依5千個
香港既醫療體系會即時玩完
一定反彈

林奠and her shitty team有事嗰陣冇人醫佢地或者要返終蟈醫

私院更加唔收佢地

抗爭都成年 仲藉口唔藉口 咪撚咁天真啦
不問源由一槍打爆你個頭都仲得

其實我都覺得唔會 不過諗住比d士氣大家 點知個個咁掃興

隻香港最大嘅害群之馬死都唔肯落台，我DKLM，佢就真係害群之馬啦，返武漢食肺炎啦柒婆

你試下惹到武漢肺炎去私家醫院醫囉 睇下收唔收你

响古代嘅話，呢條賊婆肯定令人武裝起義，拖佢出去五馬分屍